Mannen van zaken kunnen nu met meneer Darnay praten? '
Niemand had in de loop van de dag iets erkend van Mr. Carton procedure; niemand had het geweten.
Hij was ongekamd en niet de beter voor het uiterlijk.
"Als je wist wat een conflict in het bedrijfsleven omgaat, wanneer zakelijke geest is verdeeld tussen goedmoedige impulsen en zaken het lijkt erop dat je je amuseert, meneer Darnay. '
De heer Lorry werd rood en zei hartelijk: 'U hebt dat eerder gezegd, Meneer?
